[老任又有新搞作] nintendo 2ds XL

任天堂新版 New 2Ds Xl 將於 7 月 13 日發售

在昨日任天堂公佈的 2016 年度財政報告中，雖然顯示新主機 Switch 的銷情相當不俗，但並不代表他們會在手提機市場放軟手腳。皆因任天堂剛剛就正式發表 3DS 系列最新產品── New 2DS XL，顧名思義就是 New 3DS XL 的改良版本，當中幾乎保留該款手提機所有功能，而只刪除了未必人人需要用到的 3D 功能。

其實為顧及不需要用 3D 功能的玩家，任天堂之前已曾經推出過一款 2DS，雖然價格更相宜，但唯一缺點是無法摺疊起來，所以攜帶起來不太方便。至於今次推出的最新款 New 2DS XL 則採用了傳統摺機設計，機身更細小輕巧，但熒幕尺寸卻與 New 3DS XL，而且更保留了 New 3DS XL 各種新功能，比如有更加處理能力、C-stick、Z 掣及可支援 Amiibo 的 NFC 等，但同時刪除了 3D 顯示功能。

至於從官方公開的圖片中可以看到，New 2DS XL 將會有黑藍及白橙兩種款式可供選擇。日本方面將會於 7 月 13 日發售，每部價格為 14,980 日圓（約 1,048 港元），而美國則會在 7 月 28 日發售，價格為 149.99 美元（約 1,167 港元），比起 New 3DS XL 平 50 美元（約 389 港元）。若然大家對 3D 功能沒有興趣，那麼它可能會是最好的 3DS 系列手提機。

又幾靚
不過都係唔會買